發夢見到西營盤站d車飛錢

大家好，一直都係CD ROM，今次第一次出post
有見於有絲打交代左夢境中金鐘站既捐款去向，我都想講返夢入面西營盤站既錢

由於小妹腳短，同朋友夢遊到西營盤已經係大家吹雞返中環既時候，好似智障咁上左地面之後直接落返個站買飛

到我地買飛既時候，排隊走既人已經剩返唔係好多，但機上面仲有太多錢同埋飛，所以我地一邊收集d錢，一邊用泥買定d飛，亦有一邊派飛。西營盤站d職員姐姐都好心提我地可以叫住d繼續買飛同仲想擺低錢既巴絲，唔想愈積愈多益左狗鐵

到西營盤d人走得7788，我地又發夢去左中環，將淨左既飛交俾中環站手足。見到有一堆飛係特惠飛，我地去左客務中心諗住退飛，點知個站務大叔好囂張咁話咁多要填表退嫁喎，如果唔係仲要一人最撚多退得嗰一張。 佢老味。所以我地聯同中環站處理緊車飛既絲打一邊派飛，一邊搵路過既巴絲幫手遂個遂個排隊退飛，退撚晒佢幾十張。多謝當日幫手既咁多位！

至於d錢，由於d散子太重，我地幾條友分左拎返去處理。最後紙幣大約有千五，其餘都係散子，總共3446，分別全數捐晒俾立場。

今次出post最主要只係想交代返d錢既去向，香港人真係好熱心好感動呀

另外，我相信仲有好多好似我地咁，雖然成堆人只係得一個有連登acct仲要係cdrom從來唔講野但係日日返住工睇連登，發夢發足9成，發到既就會發夢既人
所以大家加油，仲有好多依度見唔到既人支持大家

請繼續推其他有用既post 夢中見

好多謝你地麻煩了

麻煩哂

啲散銀好重

辛苦曬

我嗰袋好d但係有好心人見我地上去地面發夢，俾多左一袋物資我地練大隻左

推

聽日見

多謝你有點感動